{
  "How it works": "了解众贷规则",
  "My Referral code": "我的邀请码",
  "Connect wallet": "连接钱包",
  "Contribute": "支持 Calamari",
  "Enter your contribution amount": "输入支持量",
  "Max": "最大",
  "Enter your referral code (optional)": "输入邀请码（选填)",
  "Your Rewards": "您的奖励",
  "Base": "基础奖励",
  "Bonus": "额外奖励",
  "Limited Time": "名额有限",
  "Referral": "邀请奖励",
  "Rewards": "累计奖励",
  "Claim your KMA": "领取您的 KMA",
  "Your details": "您的参与数据",
  "Total contributions ": "累计支持",
  "Total rewards ": "累计奖励",
  "Contribution history": "支持明细",
  "Referral history": "邀请明细",
  "The Crowdloan": "众贷数据",
  "Total contributions": "支持总量",
  "Total rewards": "总奖励",
  "Leaderboard": "贡献排行榜",
  "Rank": "排名",
  "Address": "地址",
  "Amount (KSM)": "KSM 贡献量",
  "Rewards (KMA)": "KMA 奖励",
  "View all board": "查看完整榜单",
  "Select an account": "选择账户",
  "Copied to clipboard": "复制到粘贴板",
  "Contribution processing": "支持处理中",
  "Contribution finalized": "支持确认",
  "Contribution failed": "支持失败",
  "Referral processing": "邀请处理中",
  "Referral finalized": "邀请成功",
  "Referral failed": "邀请失败",
  "Contributed": "支持",
  "Global Contribution Activity": "全球支持",
  "Referrals": "邀请数量",
  "Referral rewards": "邀请奖励",
  "Connecting to Kusama": "连接到 Kusama 中",
  "Install polkadot.js wallet to continue": "请安装 polkadot.js 以继续",
  "Connect wallet to continue": "连接到钱包以继续",
  "Create a polkadot.js acount to continue(edited)": "请先在Polkadot.js中创建账户"
}
